\begin{titlepage}
    \centering
    {\scshape\includegraphics[width=5.5cm]{logo_fakulty.pdf} \par}
    {\scshape\LARGE Západočeská univerzita v~Plzni \\ Fakulta aplikovaných věd \par}
    \vspace{1cm}
    {\scshape\Large Semestrální práce z~KIV/ZOS\par}
    \vspace{1.5cm}
    {\huge\bfseries SFS: Implementace souborového systému na principu i-uzlů\par}
    \vspace{2cm}
    {\Large \textit{student:} Oto Šťáva\par}
    {\Large \textit{osobní číslo:} A16B0148P\par}
    {\Large \textit{e-mail:} ostava@students.zcu.cz\par}
    \vspace{1cm}
    {\Large\itshape 13. ledna 2020\par} % date goes here
\end{titlepage}

